5萬買唔買到歐洲二手車

新手想買部平二手車玩下

BMW E46, E92

一萬都得阿

想耐用 唔太舊

咁最舊嘅話你接受到咩年份?

Renault Clio rs 172/182

買返嚟一年整多3皮嘢 冇話唔得

一定得
不過買返黎整仲貴過架車

你係連登問呢種問題得幾個答案
1. 整車多過渣車
2. 日本車先係王道
3. 加多少少 (加下加下幾倍)

十年歐洲車，經常整水箱，冷氣，打南磨是常識吧

大把 bm 740先2皮

有無邊架Com玩啲

2萬內都有

5 千都有啦

6,7年？

買到 但預左周身病痛

呢個筆直得6-7年得polo你揀

2萬買返黎，用3萬整

3千都有啦

仲有4萬5出牌費燕梳入油

Tg

有冇牌費

部車算ok啦，起碼呃到MK妹上車

Tg@ jl023

有車放緊

2013年前dsg, 不了
邊個MK仔接火棒會強力恥笑佢

買架全新本田啦
二手車有排執尤其歐洲車
好心提左你㗎啦

講到尾都係概率問題
日本車壞率低啲，歐洲車高啲
但又唔可以一竹竿打一船人

真係要搏就買啲齋啲
壞嘅機率都低啲

Mercedes w211

係度問一定有人叫你買5架AE110

話毆洲車要整兩三萬果d一定無揸過歐洲車，個個聽翻黎唔好信

但五萬既車除左vw無咩選擇
其他牌子整兩三萬真係唔奇

貪靚既話 可以mini

巴打 求介紹

VW都整餐死

新手就日本車啦

09 年 bmw e93 325i 值唔值5萬？

10000都大把

08年既dsg我都仲揸緊啦
仲未洗抬波箱 冇著燈

自己一手揸到依家？

美金

10-13既vw audi咪制，你去28睇下10打後既golf樹蛙會特別平

仲有個個都話自己recall左波箱，你唔知係咪真係recall左，同埋recall左都仲係會壞，基本一壞就劏得

巴打讀工程
買嚟上堂定點

神跡點樣做到
上手抬左？定咁多任車主都識要點渣？

Golf 1.4

冷門咪Ford
二手車無話要唔要整
都係撞手神同睇你上幾手煲養得好唔好

8-9萬想買二手歐洲車有咩選擇？

你夠唔夠膽買

新手上路揸緊FIAT中 意大利都係歐洲

無錢唔好養車
唔係串，係真心
車不是必需品

算啦你，唔好害人